ITZY腋窩主唱 飆高音實力震懾全場

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

腋窩7.7

睇唔出邊忽震懾全埸

留真真係正能到

唱得唔錯 不過歌好難聽

我豬突猛進佢

前段真係唔知做乜